緊急！緊急！突發！！！

今日已經勝利！
唔好再去中聯辦 西環個頭
繼續保持維園人數！
就算打都要出番九龍打！

光復香港 🇭🇰

我勝你老母
5-0？

兄弟爬山 各自努力

香港人未贏架

好多手足都係收工加入，唔好入險境。

push

可能我言辭出左問題
但今日塞滿港島已經成功

Push

推

打乜撚嘢呀，屌你

推爆佢

未贏過！！！但係主意安全 今日唔係進攻嘅好日子 好似係

難得有團體認投幫大家搞次和你飛大家更加要做次好既比全世界睇

勝利又唔好咁講。
仆街港鐵如果開番啲站都唔使走咁遠搭車。

打？
打你老母
犯法不了